空姐肯放低道德底線做雞的話，唔使一年夠你full pay買樓

老喜認同

職業無分貴賤

係有啲連登仔先道德上腦，咩空姐係黃絲，黃絲唔可以做雞啊而家？

做乜係咁叫人做雞？精蟲上腦？

依家d空姐都真係好一般....

使乜仲放 不嬲做開係咁低
再低咪唔收錢

比人炒左都仲係空姐？

超, 空姐牛肉飯都唔係空姐喇

唔好開埋d垃圾post啦
無建設又叫女仔去做雞
以前得仆街黑社會叫人做雞
依家連登叫人做雞

你老母生你出嚟咪又係垃圾

好想奶佢對黑絲同高踭鞋

空姐制服1萬蚊Q肯定大把人幫襯

800 40分鐘
1個鐘1個 12個鐘都1日9600

賣底衫褲都可以買樓啦

當年你老母肯做雞 勤力d既話養到你地十代人啦

中立真係好撚癲

利申：中衲

無著套制服, 出到黎我仲點知佢係咪(前)空姐呀....

睇下中大 gmail 就知

如果好樣 連雞都唔洗做 直播唱歌9up 出街食飯 已經ok

而家CC最平都$2000起標,有幾多人幫襯得起先講啦,好多成個禮拜都係做得一兩單.

其實不嬲大把雞/ptgf 買套制服扮空姐， 可以收貴好多

其實係大陸大把女仔咁做la~
唔通做時要話你知咩~~~

一早放低咗啦

你老母又係到叫啲空姐做雞

不嫐係啦，都唔算新聞啦下wa？

幾時講過佢地冇放低去做

又block 一個
Block 都手軟

市場咁大
好快做爛市
準備低價叫飛雞

唔好彩中咗性病就一世

走啦道德撚
知你好叻啦

講真搭咗咁多次飛機，只係見過一兩個靚

靚就唔係好多靚既
最重點係套制服+黑絲真係好撚誘人

一次3000 一日做十次

一個月就90萬
做夠一年full pay買樓

飛雞唔係雞呀

真係咁好做 通街都係啦

屌你老母撳錯正評

女人可以用身體致富真係贏家

我身體好誠實，想屌哂

支持正常連登仔
㩒錯負皮 sorry

宜家咁多供應，會唔會收咁貴呀？

香港人好尊重揾得多錢嘅行業

HAHA

email賣相都上車播，咁你話呢

違反商品說明條例

支持老納。

連登已經充斥大量厹道德撚幫飛雞洗白, 容不下正確的反對意見。

阿豬阿狗出post為飛雞發聲賺光環真係好撚嘔心。

咁你推post喇屌你老衲

請無視任何垃圾post 推有用post

一早做緊啦，使你講

啲空姐殺左你全家？
雞前雞後
上年航空業大罷工佢地冇份？
個時個個係度我愛港女乜乜乜
宜家人地冇左份工反而係度話乜飛雞落地
真係有空姐做雞又點？一竹篙打一船人
成班社會寄生蟲又冇邏輯思維又鐘意以怨報德

就算香港第日真係有民主
班典型嘅垃圾連登仔都唔配擁有

見過一個隻腳粗過我

做雞拎月薪辛苦過做空姐...

去馬會接電話唔好

啱聽

圖呢？